求東京睇夜景既地方

plan緊行程, 未知去唔去到2個或以上睇夜景既地方

想問下大家覺得「東京鐵塔」、「六本木」、「東京晴空塔」邊度夜景最靚??

六本木

六本木啦
都係為左睇鐵塔，你上左去塔咪無野睇

Thx 兩位

一係六本木

一係世貿

世貿矮好多，但平啲，又少人好多
不過六本木既東京鐵塔立體啲，又可以上天台

多謝分享

就咁兩張相比就六本木靚d

六本木，平就東京都聽